{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011996",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 산방산애펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 予約のお知らせで保証金制度を施行中で、魚や肉などの調理はできません。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 未確定の期間で料金が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理されることがあり、通常の金額で再予約することができます。 予約したお客様にはメゾネットタイプの客室、IPTV、無料WiFi、オーシャンビューを提供し、浴室内には禁煙カラオケがあります。 セミナー室とバーベキュー場も提供されており、ペット同伴も可能です。 駐車は大型バスや一般車両を含めて25台以上可能で、コインランドリーや荷物預かりサービスも提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "保証金制度はありますか？",
            "answer": "はい、保証金制度を施行中です。"
        },
        {
            "question": "魚や肉の調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、魚や肉などの調理はできません。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。追加料金が発生する場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。払い戻しもできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時、退室は午前11時です。予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "施設物の紛失や毀損の責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の紛失や毀損の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任が発生しますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火方式による魚や肉の調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、喫煙は客室内では禁止されています。指定された場所を利用する必要があります。ご協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約したお客様に提供される設備は何ですか？",
            "answer": "予約したお客様にはメゾネットタイプの客室、IPTV、無料WiFi、オーシャンビューが提供されます。浴室内には禁煙カラオケがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはセミナー室やバーベキュー場などの設備がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設にはセミナー室とバーベキュー場があります。お客様は利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数はどれくらいありますか？",
            "answer": "駐車場は大型バスや一般車両を含めて25台以上停めることができます。"
        },
        {
            "question": "コインランドリーや荷物預かりサービスはありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設にはコインランドリーや荷物預かりサービスがあります。ご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 737
    }
}